【亞洲普立茲】紐時整合 721 警員不作為、眾新聞「元朗恐襲」資訊圖表奪獎

入面紐約時報條片做到勁高質, 唔知仲以為係電影trailer.
另外眾新聞個圖文並茂時序都好高質.

事隔一年多, 無論睇幾多次都覺得根本就係警黑合作
真係唔明有乜撚嘢理由可以原告變被告

推

push and rt